
                      La película contiene Interesantes historias. Hay que estar atentos para que no se escapen detalles y pierdas el hilo, a pesar de ser una película lenta el final parece que se acelera. No apta para personas que se les mete arena en los ojos.
        
            